sofi今次又贏

有大佬加持，點會輸
ipoe

但sofi 買唔到ipoe

可能係為我地好呢

已贏

Firstrade唔知點輸